大家鐘意邊個足球球星

同埋鐘意佢啲咩

美斯
世界第一球王

美斯
愛老豆

美斯
愛逃稅

Kevin Gameiro
靚仔好波

廢托
全盛時期勁撚到

起利幾真係打遍天下冇敵手

世足都冇拎過
點叫天下無敵手

卡卡 好波 好球品 靚仔

好可惜拎世界盃同歐聯 既時期都唔係最top
可以話係坐係到拎冠軍
但係我都好鐘意佢

美歡夠無拎過世杯啦

星仔 亞洲第一人,印賞佢踢波種拼勁

美斯 因為佢用wechat

拉莫斯

碧咸
因為佢精於射十二碼

美斯，因為美斯Kimochi

N Bendtner

多謝

朗尼
技術全面 踢法聰明

巴神 on9得好正

貝碧 夠hea

Diego Costa

巴神
傻下傻下咁幾搞笑

屌我都鐘意佢喎

奧斯爾
視野勁，致命助攻，喺德國係關鍵角色

Ronaldo

Brazil legend

美斯，歷史第一人

梅拿
搞笑又好波

點解無so9

a milk
識歷史
夠搏學

美欺
真係屈

Joe亞昆

麥基
屎波但勤力
而且睇到佢係一路都有進步

Danny Welbeck

我呢

梗係亨利啦

噢 噢 噢 噢噢噢 我韋碧克降臨

羅賓奴 勁過美斯

中意隻牛好過啦

享利

史奈達
火焰射球加派牌王

我個名

Vdv
型，造波同入球能力好強

Cr7
歷史第一人
盤傳帶射 樣樣都神級
可以一己之力帶領球隊贏波

蘇亞雷斯利記個陣

雖然踢法粗糙 但係下下都過到 踢法好有靈氣好有吸引力 俾隊友一種好願意俾佢lead住黎踢既感覺

保方
一代門神